**Blog-chat app using React/Node.js(Express)**

*Front* был разработан Саидом Мохаммедом

*Back-end* - Артуром

для установки модулей написать в терминале

`npm i`

для развертывания написать в терминале 

`npm start`

для загрузки картинок создать папку на сервере 
>  public/uploads
